（美股）一股不留

尋晚清左倉
以後晚晚有教好訓

一陣開市又唔知跌成點